買左成年幾iphone 6依家先知可以較60fps

琴晚on99亂咁個setting，先發現自己一直用緊1080p 30fps
原來仲有得較60fps 同4k
到底部手機係咪屬於我
成個大鄉里變哥倫布發現新大陸咁

依家搵緊仲有咩功能咪用到
搵緊仲有無得較清d相機像素

點較？

Setting -> photo&camera

廠預設唔係60FPS?

預設係1080p 30
係較左其他setting佢會提你用左邊隻setting

留名睇有人衝出黎話樓主唔睇哂部機所有功能先買

iphone6有4k？

4k 得30

之前好似係無得較 係咪ios10.3

我都係而家先知

樓主唔睇哂部機所有功能先買

宜家先知
之前重諗緊點解明明同一部機拍片
用其他App黎拍片點解拍得咁順

6好似無4k？6s先有

唔見有既

我仲係9.3

見到了

6 得1080 60fps

SE 有4k

我都係岩岩先知
謝謝樓豬

6邊有4k
6s先有

SE 4K 30fps

iphone 易學難精,好多野都要摸索,淨係3d touch 每個app 都唔同啦

屌唔怪得打標題個陣係咁多個尼(s+p)字啦
自吞

Sony 960fps

iphone7 一早可以較到8k啦 仲4k咁落後？
用緊舊科技iphone6?

iphone7都係得4k

Pk 原來我有4k 都唔知😥

60fps會易d唔夠光，iPhone7 有f/1.7都係咁話，iPhone6可能會仲嚴重

新手一問，4k同1080p分別係邊？
30fps同60fps又有咩分別？

解像度高啲咪清啲
Fps數高睇落就順啲

簡化黎講60fps拍片快門基本要有1/120，室內一定唔夠光

係咪只係拍片清左 影相有冇分別

頭先試左60fps 好似都夠光

同問

應該話部機為左正常亮度ISO會扯高左，雜訊多左

而且一般播片嗰陣都係30fps，拍60fps係為左可以有一倍慢動作

Record video 即係for片only
相 計唔計
我部6s前鏡 唔夠人地部6清

我都係宜家先知，唔該樓豬

仲有得影星星

啱啱先知
多謝樓主

即刻校返

唔好玩啦

6s先有4k

點影？
用其他影相app？
原生相機應該影唔到🤔🤔

已謝 射樓主

岩岩先知

有咩分別

其實冇

其實都有啲嘅 一眼分得到30同60嘅分別 如果你話再高又真係睇唔出嘅

條片大好多

用得Iphone嘅人用tech嘅level係差唔多咁上下架啦

後製slow mo smooth啲囉
但你預得做後製就唔會用iphone拍

我一用部6S Plus 就set左60fps

睇標題我以為係打機set 到60fps咁堅

冇分別

可以影颱風風眼

像素係4倍咁多
如用1080p以上既mon睇或放大睇sharp D

fps指每秒有幾多格畫面
最早期電影得24格
PS3/Xbox 360好多大作都係30格
電腦game 60格多
越多格越好但file size會越大

如果你要拍D好動態好細緻既動作咪用60格囉
如果只拍較靜態既野
30格已好夠

點解有咁多on9

有，相機有個單反模式，開左個效果好好多，但啲相 500M 一張

點解話30fps淨係慢動作有用
平時youtube睇60fps都會覺得特別smooth

屌 唔怪得果個post咁多人講 原來真係咁多on9

其實點解apple 影相拍片既設定唔係起個相機app入面而係出面

多謝樓主 而家先知

Apple = on9

呢樣唔難理解呀
佢想所有跟機既設定係曬入面，呢樣有好有唔好

曾經我有個fd都話iPhone 係比智障既人用
宜家佢都用緊iPhone